柒婆幾時死！！！！

五大訴求又唔回應 開口埋口暴徒破壞香港秩序
依家武漢肺炎人命關天
仲港珠澳免費通關請人嚟香港
確診數字越嚟越多都仲唔肯封關
究竟佢個良心去咗邊度
我話真正破壞香港嘅係你呀柒婆
祝你快d壽終正寢

計番上周一開會冇戴口罩,依星期如果出事會睇得出

攬炒之母並非浪得虛名

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

同心抗疫真係用把口 bullshit